長毛：選擇「射落海」或投馮檢基都係巿民選擇「有乜好怨」。

代表民主派參加九龍西立法會補選的工黨李卓人，最終以過萬票差距輸給建制派候選人陳凱欣，其中有7個票站李卓人得票大幅落後陳凱欣逾20%。李卓人下午3時將在民主派議員陪同下召開記者會，總結今次選戰結果。李卓人認為，要聽取不同人的心聲，包括要票投馮檢基，支持「投白票」、以致「焦土」的選民，希望能爭取他們的選票，在下次立法會選舉捲土重來。

民主派立法會議員與李卓人及被DQ的劉小麗於立法會召開記招並發表聯合聲明，宣佈就今次九龍西補選結果，民主派承認失敗，並對未能挽回選民於政治選舉中的無力感，深表難過及致歉。李卓人與同場的民主派議員向巿民鞠躬致歉，毛孟靜帶領鞠躬時一度哽咽。

民主派在聲明中又指，「我們失望，但不絕望，不言放棄」，指香港民主路仍然漫長，民主派痛定思痛，承諾會繼續奮鬥，希望巿民能與民主派一起並肩作戰，為香港、為民主、為下一代堅持到底。」

梁國雄認為，無論選民決定「射落海」或票投馮檢基，也屬於選民的選擇「有乜好怨」。認為泛民要面對失去選票的問題，他形容只是失去兩個戰役，並不是失去戰爭，而陳凱欣代表的建制派選票並無增加，故呼籲泛民應該團結，在未來的選舉爭取更多支持。

意見接受態度照舊

岩呀，有咩好怨？
毛哥落旨，寧願輸都唔要啲蛤蟆票

2018 又一次痛定思痛
真係變年經

今次到我缺席啦

仲想2020重來

仲未知成件事錯係邊

肥共黎黎幫住僭共狗補飛，繼續昆班毒果離地白癡囉！！！！

肥共黎又黎幫隻僭共狗補飛，繼續昆班毒果離地白癡囉！！！！

飯民仲未知自己衰咩

痛定思痛到永遠

屌票嘅極致